是日午餐 餓撚請入。。。

你病牙

拉

唔是呀m男，本身唔鍾意食粥，但上網睇呢間啲韓國粥唔錯，同平時食嘅粥唔同，所以去試下，都唔錯嘅但好似淡咗啲

醫院餐

我不嬲都覺得病先要食粥同埋快熟通心粉

shit

mung dog

試過牽手參觀葬禮 縱使分手都心甘命抵
快熟通粉就諗起呢首騎呢歌

弘記熟哂個mv?

記得佢以前代言日清通粉

好想唱k瘋狂唱舊歌

而家啲歌我唔識唱

我都唔識，好耐無聽過新歌

u go i go
魚糕糕

好句好句
魚糕very good eat

泡菜粥？？？

松葉蟹肉粥

但舊歌都無咩⋯⋯富士山下都要唱泳兒版⋯⋯

搞到我又想食

仆你個街 我成日食通心粉

去食啦勁好食

呢隻先係，其他喺超級市場買一大包煮好耐都唔稔嗰啲我好鍾意食

想搵吉陪食

我今日早餐先食完。。。